[巨人] 點解雷斯王知道艾倫老豆食左始祖巨都唔搵中央憲兵捉佢番來？

同埋點解唔搵多幾個老婆廷續血脈

即刻比左艾倫食

雷斯王知咩

wtf
親眼望著啵

食完
即日畀艾倫食

憲兵：名又冇 相又冇張 點捉呀皇帝？

因為唔講得羅
無左始巨，佢仲算乜鳩野王

佢唔知格利沙後來俾艾倫食左, until recently

冇人屌標題劇透

動畫都做到啦

( Show Blocked User - 50歲(破產) )

???